「電競選手入」大家對電競有咩意見

好少見到有電競選手發表意見 想知你地有咩睇法同意見

純粹畀個理由自己打機

你估好過癮？

想做d同一般人唔同既野 搵小d都可以接受

日頭返工， 夜晚打機
我曾經都係最top 果班人， 唔明點解要做全職電莖選手，打機真係靠天份， 比你死操爛操都係唔夠我黎

唔好入行

唔係最top嗰批兼份人唔識搞笑不如放棄啦

玩得麻麻地嗰批若然識搞笑既都可以開台搵飯食

我有個fd開台撈得好過打比賽
屋企又唔等佢錢開飯 一個月連埋啲廣告分紅都有幾千
不過近一兩年LOL開始走下坡 香港先黎推動

真 香港真係太遲，人又少
其他地方根本開直播好好搵

同你一樣
但出去同人打過就知人地pro team又有天份又有操係唔同d

我見啲人個個都話想入行 但其實做職業電競選手好似好大壓力 正苦又on99 比幾多億都好似係籍口扮支持

琴日無意中睇到一個鬼仔streamer叫ninja玩fornite有80k人睇
條友岩岩玩pubg個陣好似得幾千人睇
CLS

由佢打pro halo5開始睇 果時得百幾

百幾>幾千都未算最難
幾千>幾萬真係...

當一個地方連民屋需求都未搞掂嘅時候學咩人支持電莖 ？

好撚辛苦好撚絕望
拎自己最黃金既時間打機
日操夜操
屌你老母人地就係勁過你呀
吹呀？
人地天生基因好過你
你操極都突破唔到上限架啦
咁辛苦係度吊命咩
就算俾你打入一線聯賽又點
你以為好風光咩
隔多兩年都冇人記得你啦
年薪百萬有幾多個 電競選手有幾多個呀
每有幾多個電競選手默默無名消失係賽場上
用你個豬腦諗清楚啦

到最後，又冇名氣又冇錢又冇學歷
女子電莖都仲可以話有塊閪
可以開台賣肉做女神 引有錢佬埋單
你呢？ 食得屎啦！！！
真係屌黎都曬鳩氣

唉 一講電競就好撚火滾

香港大部份都係廢 成日拎個名出黎打飛機呃人
有幾多個真係有資格叫自己做PRO呀

阿豬阿狗都叫自己電競選手

無天賦 無爭勝心就唔好諗住入行啦
平時圍威喂 HEA吓HEA吓R人工個啲真係

電競係香港都唔知可以搞到幾多年

做唔到top 個批就唔好入去呢行

太單一
香港得lol一隻game搞得起

lol又成日俾人當小學雞game
點解唔搞下aoe

利申 lol同aoe都有長期玩

開台好賺過打電競

根本就係個局，呃9 D靚仔入去。其他運動你一個唔好彩退役後都仲有機會教人。唔通10年後仲教人點打機霸5? 好似韓國人地有文化部等軟支持，香港最叻咪掉一舊錢你地玩點佢，足球攪來攪去都攪唔點就知啦，香港攪電競死9更

上網睇韓國仔打star craft比賽
睇完點練都應該唔夠佢地黎

我屯門kennyS表示
想組隊G2 Esports(HK) 打贏sk gamimg